Title: Squid ist sowas wie DIE Fahrradkurier Legende aus...
Date: 2012-06-05 12:32
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: bikes, newyork, squid
Slug: squid-ist-sowas-wie-die-fahrradkurier-legende-aus

![339830]({static}/images/339830.png)

Squid ist sowas wie DIE Fahrradkurier-Legende aus New York. Hier ein
kleiner Film über ihn...

{% vimeo 43400918   %}

([via](http://prollyisnotprobably.com/2012/06/streetsblog-my-nyc-biking-story-squid/?utm_source=rss&utm_medium=rss&utm_campaign=streetsblog-my-nyc-biking-story-squid))

